\section{Bons de réparation}

Section à accéder: \textbf{10-1} \textit{Ouverture des bons de réparation}

    \begin{figure}[htbp]
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{images/bon_de_reparation/ouverture_bon1.PNG}
    \label{fig:ouverture_bon1}
    \caption{Ouverture d’un bon de réparation}
    \end{figure}

\subsection{Création d'un bon de réparation}
Il y à plusieurs façons de retrouver un véhicule afin d'ouvrir un bon de réparation. Les voici:
\begin{enumerate}
    \item \textbf{Numéro de Téléphone:} \textit{Sans indicatif régional}
    \item \textbf{Alpha:} \textit{Plus simplement recherche par: Nom,Prénom}
    \item \textbf{NIV:} \textit{6 Derniers numéro du NIV}
\end{enumerate}

\subsubsection{Recherche par Téléphone}
Il peut parfois arriver qu'il y ait deux compte sur le même numéro de téléphone. Il s'agit de trouver celui qui correspond au nom du client. En cas de compte dupliqué on peut facilement reconnaitre le bon en regardant si un véhicule est assigné ou non.

\subsubsection{Recherche Alpha}
Il est important de respecter le format \textbf{"Nom,Prénom"} \textit{(Sans espaces)} lorsqu'on utilise la recherche Alpha. \textbf{Un conseil:} Entrez le nom de famille complet suivi d'une virgule et d'une partie seulement du prénom du client. Il est ainsi plus facile d'avoir une vue d'ensemble et de choisir le bon client à sélectionner.

\subsubsection{Recherche NIV}
\underline{Avez-vous vraiment besoins que je vous trace un déssin?}

\subsubsection{Création d'un bon de réparation \textit{(suite)}}

\begin{enumerate}
    \item Une fois le client sélectionné il est possible que plusieurs véhicules soient associés au compte. Simplement choisir le bon.

    \item Une fois le véhicule choisi, vous serez envoyé sur cette page. Vous n'avez qu'à confirmer les informations et cliquer sur la flèche verte pointant vert la droite au haut de la page.

    \item Ensuite, vous entrez le kilometrage actuel du véhicule et cliquez sur la flèche verte pointant vert la droite au haut de la page.
    
    \item C'est maintenant au tour des \textbf{"étapes"} du bon de travail. Vous devez ajouter \textit{(Au besoins)} chaque étapes individuelement et vous assurez que le numéro \textbf{"OP Code"} correspond bien au travail à accomplir. Au besoins, vous pouvez utiliser le \textbf{"?"} pour parcourir tout les OP Code disponibles. 
    
    \item Finalement, on entre le numéro de l'aviseur qui ouvre le bon de travail \textit{(Ça c'est vous)} dans la case \textbf{"Tag Pour Le Véhicule"}. Le \textbf{"Type De Document À Utiliser"} est toujours \textbf{"B"} pour bon de travail et \textbf{"l'Adresse De L'Aviseur"} est le numéro de l'aviseur qui a pris le rendez-vous. 
    
    \item Félicitation! Vous pouvez enfin cliquer sur le crochet vert pour terminer et imprimer automatiquement le document.
    
\end{enumerate}